# Translations template for PROJECT.
# Copyright (C) 2014 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# 
# Translators:
# Cheng-Chia Tseng <pswo10680@gmail.com>, 2015. #zanata
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2015-11-13 22:39+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2015-11-09 08:16-0500\n"
"Last-Translator: Cheng-Chia Tseng <pswo10680@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/projects/p/fedora-web/language/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 1.3\n"
"Language: zh-TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Zanata 3.7.3\n"

#: data/content/code-of-conduct.html:8
msgid "Fedora Code of Conduct"
msgstr "Fedora 行為規章"

#: data/content/code-of-conduct.html:18
msgid "Fedora's Code of Conduct"
msgstr "Fedora 的行為規章"

#: data/content/code-of-conduct.html:20
msgid "Behave as a community member, follow the Code of Conduct."
msgstr "要成為社群一員，請遵守行為規章。"

#: data/content/code-of-conduct.html:30
msgid "Code of Conduct"
msgstr "行為規章"

#: data/content/code-of-conduct.html:38
msgid ""
"The Fedora community is made up of a mixture of professionals and volunteers"
" from all over the world, working on every aspect of the distribution from "
"coding through to marketing. Diversity is one of our huge strengths, but it "
"can also lead to communication issues and unhappiness. To that end, we have "
"a few ground rules that we ask people to adhere to when they're using "
"project resources."
msgstr ""
"Fedora "
"社群是由來自世界各地的一群專家與志工構成的混合體，大家一起努力打造散布版的每個層面，從寫程式碼到幫忙行銷等都是。多樣性是我們的一大優勢，但同時也帶來一些溝通問題與不開心。因此，我們設立了些基本規則，希望大家在運用專案資源時能一同遵守。"

#: data/content/code-of-conduct.html:39
msgid ""
"This isn't an exhaustive list of things that you can't do. Rather, take it "
"in the spirit in which it's intended - a guide to make it easier to be "
"excellent to each other."
msgstr "這份規章並不是要寫出你什麼不能做的繁瑣列表。相反的，請試圖理解它所體現的精神 - 讓人與人之間彼此好好對待，變得更簡單的原則指引。"

#: data/content/code-of-conduct.html:41
msgid ""
"Be considerate. Your work will be used by other people, and you in turn will"
" depend on the work of others. Any decision you take will affect users and "
"colleagues, and you should take those consequences into account when making "
"decisions."
msgstr ""
"做事要設身處地。你做事的成果會為他人所用，同樣你也會用到別人做出來的東西。你所做的任何決定都會影響其他使用者及同儕，因此做決定之前要先考慮其後果。"

#: data/content/code-of-conduct.html:42
msgid ""
"Be respectful. Not all of us will agree all the time, but disagreement is no"
" excuse for poor behavior and poor manners. We might all experience some "
"frustration now and then, but we cannot allow that frustration to turn into "
"a personal attack. It's important to remember that a community where people "
"feel uncomfortable or threatened is not a productive one. Members of the "
"Fedora community should be respectful when dealing with other contributors "
"as well as with people outside the Fedora community and with users of "
"Fedora."
msgstr ""
"要尊重別人。我們不一定時時刻刻都能對同件事有共識，但不同意並不等於能行為不良、口出惡言。不論現在和未來，我們都可能遇到棘手的事，但無論如何都不能將挫折轉為人身攻擊。記住，一個社群中如果大家都不開心，或覺得受到欺侮，那能產生的成果也很有限。不管是對其他貢獻者、Fedora"
" 社群以外的人、以及 Fedora 使用者等，Fedora 社群的成員都應尊重他們。"

#: data/content/code-of-conduct.html:44
msgid ""
"When we disagree, we try to understand why. Disagreements, both social and "
"technical, happen all the time and Fedora is no exception. It is important "
"that we resolve disagreements and differing views constructively."
msgstr ""
"當我們抱持不同想法時，我們應試圖瞭解原因。幾乎任何時刻我們都可能有所不同意，不管是社交層面、技術層面都是如此；當然，Fedora "
"也不例外。重要的是，我們應該建設性地處理這些不同意見與相異的看法。"

#: data/content/code-of-conduct.html:45
msgid ""
"Remember that we're different. The strength of Fedora comes from its varied "
"community, people from a wide range of backgrounds. Different people have "
"different perspectives on issues. Being unable to understand why someone "
"holds a viewpoint doesn't mean that they're wrong. Don't forget that it is "
"human to err and blaming each other doesn't get us anywhere, rather offer to"
" help resolving issues and to help learn from mistakes."
msgstr ""
"請記住我們生來就與眾不同。Fedora "
"的優勢就是社群的多樣，這些人來自四面八方，背景各自不同。即使是同件事，不同的人來看就會有不一樣的看法。無法理解為何某人會抱持某種觀點，並不代表那個人的想法就是錯的。可別忘了人類總是在犯錯，責怪他人並不會讓我們前進，我們依舊留在原地，問題尚未解決，同時也無助於我們從錯誤中學習。"

#: data/content/index.html:8
msgid "Fedora"
msgstr "Fedora"

#: data/content/index.html:17
msgid "Choose Freedom. Choose Fedora."
msgstr ""

#: data/content/index.html:18
msgid ""
"Less setup, more innovation. Choose a flavor of Fedora streamlined for your "
"needs, and get to work right away."
msgstr "設定更少，創新更多。選擇適合你的專門打造版，一下子就能運作得宜。"

#: data/content/index.html:33
msgid ""
"Fedora Workstation is a polished, easy to use operating system for laptop "
"and desktop computers, with a complete set of tools for developers and "
"makers of all kinds."
msgstr ""
"Fedora Workstation 是給筆記型電腦、桌上型電腦使用的作業系統，盡心打造，簡單易用；提供完善的工具組給各類開發者與自造者運用。"

#: data/content/index.html:34 data/content/index.html:44
#: data/content/index.html:54 data/content/index.html:60
#: data/content/index.html:63 data/content/index.html:66
#: data/content/cloud/index.html:24 data/content/cloud/index.html:120
#: data/content/cloud/index.html:126 data/content/server/index.html:20
#: data/content/server/index.html:125 data/content/server/index.html:131
#: data/content/workstation/index.html:20
#: data/content/workstation/index.html:185
#: data/content/workstation/index.html:191
msgid "Download now"
msgstr "立刻下載"

#: data/content/index.html:43
msgid ""
"Fedora Server is a powerful, flexible operating system that includes the "
"best and latest datacenter technologies. It puts you in control of all your "
"infrastructure and services."
msgstr "Fedora Server 是強大又不失彈性的作業系統，內含最好、最新的資料中心科技。它讓你一手掌控所有的基礎設施與服務。"

#: data/content/index.html:53
msgid ""
"Fedora Cloud provides a minimal image of Fedora for use in public and "
"private cloud environments. It includes just the bare essentials making it "
"very light on resources, but you get enough to run your cloud application."
msgstr ""
"Fedora Cloud 提供給公有雲、私有雲運用的最小化 Fedora "
"映像檔。它僅只包含必要元件，因此消耗的資源很少，卻也足夠讓您運行您的雲端應用程式。"

#: data/content/index.html:94
msgid ""
"Fedora is always free for anyone to use, modify, and distribute. It is built"
" and used by people across the globe who work together as a community: the "
"Fedora Project."
msgstr ""
"Fedora 永遠讓任何人自由使用、自由修改、自由散布。Fedora 是由全球各地的朋友一同努力，結合成為 Fedora Project "
"社群一心打造而成，讓社會大眾使用。"

#: data/content/index.html:107
msgid "Want more Fedora options?"
msgstr "需要其他 Fedora 的選項嗎？"

#: data/content/index.html:126
msgid ""
"The Fedora community also releases <a "
"href=\"https://arm.fedoraproject.org/\">ARM images</a>, alternate live "
"Spins, and other variations of Fedora tailored to specific requirements. "
"Browse them at the <a href=\"https://spins.fedoraproject.org/\">Fedora "
"Spins</a> or <a href=\"https://labs.fedoraproject.org/\">Fedora Labs</a> "
"website."
msgstr ""

#: data/content/index.html:133
msgid "Stay connected and informed."
msgstr "隨時連結，即刻瞭解。"

#: data/content/index.html:143
#, python-format
msgid ""
"Keep up-to-date with the Fedora Project and get all the latest news and "
"reports in <a href=\"%s\">Fedora Magazine</a>."
msgstr "閱讀 <a href=\"%s\">Fedora Magazine</a> 瞭解 Fedora 專案的近期動態、最新消息與報告等。"

#: data/content/index.html:153
msgid "Read the docs."
msgstr "閱讀文件。"

#: data/content/index.html:163
#, python-format
msgid ""
"Check out the Release Notes for detailed information on the current release."
" To learn more about using Fedora and details such as system requirements, "
"see the <a href=\"%s\"><strong>official documentation</strong></a>."
msgstr ""
"查閱《發行備註》瞭解目前此發行版的詳細資訊。若想瞭解更多 Fedora 的使用提點與相關細節，如系統需求等，請見 <a "
"href=\"%s\"><strong>官方文件</strong></a>。"

#: data/content/index.html:170
msgid "Get help."
msgstr "取得協助。"

#: data/content/index.html:180
#, python-format
msgid ""
"Need some help with Fedora? Check out <a href=\"%s\">Ask Fedora</a>, where "
"you can read archives of questions from other users, or ask your own "
"question."
msgstr ""
"Fedora 使用上需要幫忙嗎？前往 <a href=\"%s\">Ask Fedora</a> "
"看看，你可以在那裡查閱其他使用者詢問過的問題檔案庫，或是問問你自身遇到的問題。"

#: data/content/index.html:193 data/content/index.html:204
#, python-format
msgid ""
"Fedora %(rel)s %(state)s released! Check it out in the Download section."
msgstr "Fedora %(rel)s %(state)s 已經發行！快來「下載」區塊看看。"

#: data/content/index.html:215
#, python-format
msgid "Fedora %(rel)s released! Check it out in the Download section."
msgstr "Fedora %(rel)s 已經發行！快到「下載」區塊瞧瞧！"

#: data/content/sponsors.html:8 data/content/sponsors.html:18
msgid "Fedora Sponsors"
msgstr "Fedora 贊助商"

#: data/content/sponsors.html:20
msgid ""
"The Fedora Project is proud to have the following organizations as "
"sponsors..."
msgstr "Fedora 專案以下列組織的贊助為傲..."

#: data/content/sponsors.html:29
msgid "Primary Sponsor"
msgstr "主要贊助商"

#: data/content/sponsors.html:31
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%s\">Red Hat, Inc.</a> is the primary sponsor for the Fedora "
"Project. Red Hat provides the Fedora project with a wide variety of "
"resources, including full-time employee support, infrastructure hardware and"
" bandwidth, event funding, and legal counsel."
msgstr ""
"<a href=\"%s\">Red Hat, Inc.</a> 是 Fedora 專案的主要贊助商。Red Hat 為 Fedora "
"提供各類資源，包括全職員工支援、基礎設施硬體、網路頻寬、活動資金、法律諮詢...等。"

#: data/content/sponsors.html:38
msgid ""
"The Fedora Project is also grateful to the following sponsors for providing "
"substantial support:"
msgstr "Fedora 專案也非常感激下列贊助商提供實質的支援："

#: data/content/sponsors.html:91
msgid ""
"Fedora Infrastructure would like to thank the following open-source projects"
" for their software (alphabetically ordered):"
msgstr "Fedora 基礎架構感謝下列開放源碼專案所提供的軟體 (根據字母序排序)："

#: data/content/sponsors.html:93
msgid "Askbot"
msgstr "Askbot"

#: data/content/sponsors.html:94
msgid "Ansible"
msgstr "Ansible"

#: data/content/sponsors.html:95
msgid "Git"
msgstr "Git"

#: data/content/sponsors.html:96
msgid "Nagios"
msgstr "Nagios"

#: data/content/sponsors.html:97
msgid "GNU Mailman"
msgstr "GNU Mailman"

#: data/content/sponsors.html:98
msgid "MediaWiki"
msgstr "MediaWiki"

#: data/content/sponsors.html:99
msgid "Python"
msgstr "Python"

#: data/content/sponsors.html:100
msgid "Trac"
msgstr "Trac"

#: data/content/sponsors.html:101
msgid "TurboGears"
msgstr "TurboGears"

#: data/content/sponsors.html:110
msgid "Interested in sponsoring something for Fedora?"
msgstr "對贊助 Fedora 什麼事物有興趣嗎？"

#: data/content/sponsors.html:111
#, python-format
msgid ""
"Contact <a href=\"%(mail_url)s\">admin@fedoraproject.org</a> or stop by "
"<strong>#fedora-admin</strong> on <strong>irc.freenode.net</strong>."
msgstr ""
"請聯絡 <a href=\"%(mail_url)s\">admin@fedoraproject.org</a>，或是到 "
"<strong>irc.freenode.net</strong> 上的 <strong>#fedora-admin</strong> "
"頻道駐足停留一下。"

#: data/content/verify.html:8 data/content/verify.html:18
msgid "Verify your Downloaded Image"
msgstr "核驗你下載的映像檔"

#: data/content/verify.html:20
msgid "CHECKSUM and Verify Instructions"
msgstr "CHECKSUM 與核驗指示"

#: data/content/verify.html:30
msgid "How do I verify my image?"
msgstr "我該如何核驗我的映像檔？"

#: data/content/verify.html:31
msgid ""
"Once you have downloaded an image, verify it for security and integrity. To "
"verify your image, start by downloading the proper CHECKSUM file into the "
"same directory as the image you downloaded."
msgstr "一旦你下載完映像檔，記得核驗檔案是否完整正確。若要核驗映像檔，請下載對應的 CHECKSUM 檔到你下載之映像檔所在資料夾中以便核驗。"

#: data/content/verify.html:39
#: data/templates/productselector-workstation.html:12
msgid "Workstation"
msgstr "工作站"

#: data/content/verify.html:41 data/content/verify.html:53
#: data/content/verify.html:65
msgid "For 64-bit images"
msgstr "給 64 位元映像檔使用"

#: data/content/verify.html:44 data/content/verify.html:56
#: data/content/verify.html:68
msgid "For 32-bit images"
msgstr "給 32 位元映像檔使用"

#: data/content/verify.html:51 data/templates/productselector-server.html:13
msgid "Server"
msgstr "伺服器"

#: data/content/verify.html:63 data/templates/productselector-cloud.html:13
msgid "Cloud"
msgstr "雲技術"

#: data/content/verify.html:71
msgid "For Atomic Installer"
msgstr "適用 Atomic 安裝程式"

#: data/content/verify.html:74
msgid "For Docker"
msgstr "適用 Docker"

#: data/content/verify.html:81
msgid "Next, import Fedora's GPG key(s):"
msgstr "下一步，匯入 Fedora 的 GPG 金鑰："

#: data/content/verify.html:83
#, python-format
msgid ""
"You can verify the details of the GPG key(s) <a "
"href=\"%s/%s/keys\">here</a>."
msgstr "你可以從<a href=\"%s/%s/keys\">這裡</a>核驗 GPG 金鑰的詳細資料。"

#: data/content/verify.html:84
msgid "Now, verify that the CHECKSUM file is valid:"
msgstr "現在，核驗 CHECKSUM 檔案是否有效："

#: data/content/verify.html:86
msgid ""
"The CHECKSUM file should have a good signature from one of the following "
"keys:"
msgstr "CHECKSUM 檔案應有來自於以下金鑰之一的簽章："

#: data/content/verify.html:88 data/content/keys/index.html:46
msgid "Fedora 24"
msgstr "Fedora 24"

#: data/content/verify.html:89
msgid "Fedora 24 secondary arches (AArch64, PPC64, PPC64le, s390 and s390x)"
msgstr "Fedora 24 次級支援架構 (AArch64, PPC64, PPC64le, s390 and s390x)"

#: data/content/verify.html:90 data/content/keys/index.html:67
msgid "Fedora 23"
msgstr "Fedora 23"

#: data/content/verify.html:91
msgid "Fedora 23 secondary arches (AArch64, PPC64, PPC64le, s390 and s390x)"
msgstr "Fedora 23 第二支援架構 (AArch64、PPC64、PPC64le、s390 和 s390x)"

#: data/content/verify.html:92 data/content/keys/index.html:88
msgid "Fedora 22"
msgstr "Fedora 22"

#: data/content/verify.html:93
msgid "Fedora 22 secondary arches (AArch64, PPC64, PPC64le, s390 and s390x)"
msgstr "Fedora 22 次級支援架構 (AArch64、PPC64、PPC64le、s390 與 s390x)"

#: data/content/verify.html:94 data/content/keys/index.html:109
msgid "Fedora 21"
msgstr "Fedora 21"

#: data/content/verify.html:95
msgid "Fedora 21 secondary arches (AArch64, PPC64, PPC64le, s390 and s390x)"
msgstr "Fedora 21 次級支援架構 (AArch64、PPC64、PPC64le、s390 與 s390x)"

#: data/content/verify.html:97
msgid ""
"Finally, now that the CHECKSUM file has been verified, check that the "
"image's checksum matches:"
msgstr "最後，現在 CHECKSUM 檔案已經過核驗，請檢查 ISO 檔案的 checksum 是否相符："

#: data/content/verify.html:99
msgid "If the output states that the file is valid, then it's ready to use!"
msgstr "若輸出內容表示檔案有效，那麼你就可以開始了！"

#: data/content/verify.html:100
msgid "How do I verify my downloaded image on another operating system?"
msgstr "我該如何用其他作業系統核驗下載的映像檔？"

#: data/content/verify.html:101
msgid "Read these instructions to validate your image."
msgstr "閱讀這些指示來驗證你的映像檔。"

#: data/content/cloud/index.html:8
msgid "Fedora Cloud"
msgstr "Fedora Cloud"

#: data/content/cloud/index.html:18
#: data/templates/productselector-cloud.html:14
msgid "Lean. Powerful. Everycloud ready."
msgstr "精實。強大。任何雲都準備就緒。"

#: data/content/cloud/index.html:19
msgid ""
"Build scale-out computing and utilize the next generation of container "
"deployment with Fedora Cloud"
msgstr "以 Fedora Cloud 建置橫向擴展 (scale-out) 運算、運用新世代的容器佈署技術"

#: data/content/cloud/index.html:39
#, python-format
msgid ""
"“Fedora %(rel)s gives me the balance I'm looking for — a leading edge "
"operating system with enterprise-level tools for fast provisioning and "
"configuration.”"
msgstr "「Fedora %(rel)s 給予我夢寐以求的平衡感 — 走在尖端的作業系統，還有企業級的工具可以快速供應與設定。」"

#: data/content/cloud/index.html:40
msgid "Principal Architect at Rackspace"
msgstr "Rackspace 的首席架構師"

#: data/content/cloud/index.html:52
msgid "Minimal, fast, flexible"
msgstr "精簡、快速、彈性"

#: data/content/cloud/index.html:53
msgid ""
"Everything you need, and nothing you don't. The Fedora Cloud Base image is "
"smaller, so you can deploy faster. Then use the universe of services and "
"tools in Fedora to customize, so your cloud is right for you."
msgstr ""
"只有己所欲，沒有己所不欲。Fedora Cloud 基礎映像檔變得更小，所以你可以佈署得更快。接著使用 Fedora "
"提供的服務與工具小宇宙來自訂，這樣你的雲就專屬於你。"

#: data/content/cloud/index.html:70
msgid "Public or private"
msgstr "公有或私有"

#: data/content/cloud/index.html:71
msgid ""
"Deploy and run Fedora Cloud in public or private cloud infrastructure, using"
" the industry standard tools cloud-init and OpenStack Heat. Wherever you run"
" your cloud, Fedora is ready to go."
msgstr ""
"使用業界標準工具 cloud-init 與 OpenStack Heat 佈署 Fedora "
"Cloud，並在公有雲或私有雲基礎設施上執行。不論你要在哪裡執行你的雲，Fedora 早已整裝待發，準備上路。"

#: data/content/cloud/index.html:82
msgid "Designed for containers"
msgstr "專為容器設計"

#: data/content/cloud/index.html:83
msgid ""
"Want easy, scalable app deployment? Fedora Atomic Host is optimized and "
"streamlined to run Docker containers out of the box. Whether you're rolling "
"out a handful of containers, or scaling up to meet incredible demand, you "
"can do it with Fedora Atomic Host."
msgstr ""
"想要簡單又可延展的 app 應用佈署？Fedora Atomic Host 可以即裝即能執行 Docker "
"容器，我們已將它調整到最佳狀態，運用更有效率。無論你是要開展一些容器，或是要擴展規模以滿足暴增的需求，你都能透過 Fedora Atomic Host "
"輕鬆完成。"

#: data/content/cloud/index.html:97
msgid "Project Atomic inside"
msgstr "內含 Project Atomic"

#: data/content/cloud/index.html:98
msgid ""
"The new Project Atomic update system works like git for your operating "
"system. Now you can update and roll back with confidence and minimal "
"downtime."
msgstr ""
"新的 Project Atomic 更新系統運作有如你作業系統中的 git 一般。現在你可以充滿自信地更新、回復，並且將站臺下線的時間減到最少。"

#: data/content/cloud/index.html:120 data/content/cloud/index.html:125
msgid "Ready to give Fedora Cloud a try?"
msgstr "準備好一探 Fedora Cloud 了嗎？"

#: data/content/cloud/download/atomic.html:10
#: data/content/cloud/download/docker.html:10
#: data/content/cloud/download/download-cloud-splash.html:8
#: data/content/cloud/download/index.html:10
msgid "Download Fedora Cloud"
msgstr "下載 Fedora Cloud"

#: data/content/cloud/download/atomic.html:34
#: data/content/cloud/download/docker.html:34
#: data/content/cloud/download/index.html:34
#, python-format
msgid "Download Fedora %(rel)s Cloud"
msgstr "下載 Fedora %(rel)s Cloud"

#: data/content/cloud/download/atomic.html:35
#: data/content/cloud/download/docker.html:35
#: data/content/cloud/download/index.html:35
#: data/content/cloud/prerelease/atomic.html:34
#: data/content/cloud/prerelease/docker.html:34
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:34
msgid "There are two main versions of Fedora Cloud available:"
msgstr "有兩種主要的 Fedora Cloud 版本可以使用："

#: data/content/cloud/download/atomic.html:37
#: data/content/cloud/download/docker.html:37
#: data/content/cloud/download/index.html:37
#: data/content/cloud/prerelease/atomic.html:36
#: data/content/cloud/prerelease/docker.html:36
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:36
msgid "<a href=\"index.html\">Base images</a> suitable for creating VMs."
msgstr "<a href=\"index.html\">基礎映像檔</a>適合建立 VM。"

#: data/content/cloud/download/atomic.html:38
#: data/content/cloud/download/docker.html:38
#: data/content/cloud/download/index.html:38
#: data/content/cloud/prerelease/atomic.html:37
#: data/content/cloud/prerelease/docker.html:37
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:37
msgid ""
"<a href=\"atomic.html\">Atomic images</a> for creating hosts for container "
"deployment."
msgstr "<a href=\"atomic.html\">Atomic 映像檔</a>適合建立容器部署。"

#: data/content/cloud/download/atomic.html:58
#: data/content/cloud/download/docker.html:58
#: data/content/cloud/download/index.html:58
#: data/content/cloud/prerelease/atomic.html:57
#: data/content/cloud/prerelease/docker.html:57
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:57
msgid "Base Images"
msgstr "基礎映像檔"

#: data/content/cloud/download/atomic.html:59
#: data/content/cloud/download/atomic.html:71
#: data/content/cloud/download/docker.html:59
#: data/content/cloud/download/index.html:59
#: data/content/cloud/prerelease/atomic.html:58
#: data/content/cloud/prerelease/docker.html:58
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:58
msgid "Atomic Images"
msgstr "Atomic 映像檔"

#: data/content/cloud/download/atomic.html:60
#: data/content/cloud/download/docker.html:60
#: data/content/cloud/download/docker.html:71
#: data/content/cloud/download/index.html:60
#: data/content/cloud/prerelease/atomic.html:59
#: data/content/cloud/prerelease/docker.html:59
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:59
msgid "Docker Image"
msgstr "Docker 映像檔"

#: data/content/cloud/download/atomic.html:72
#: data/content/cloud/prerelease/atomic.html:80
msgid ""
"The images on this page are Fedora Atomic Host images. These are "
"specifically tailored for use with containers only. Use these images to "
"deploy containers."
msgstr ""
"此頁面所含的映像檔為 Fedora Atomic Host 映像檔。這些映像檔專為容器設計，也僅供容器用途使用。請使用這些映像檔來部署容器。"

#: data/content/cloud/download/atomic.html:73
#: data/content/cloud/prerelease/atomic.html:81
#, python-format
msgid ""
"You can learn more about the Atomic project at <a "
"href=\"%s\">projectatomic.io</a>."
msgstr "您可以前往 <a href=\"%s\">projectatomic.io</a> 以深入瞭解 Atomic 專案。"

#: data/content/cloud/download/atomic.html:74
#: data/content/cloud/prerelease/atomic.html:82
msgid "Atomic Image"
msgstr "Atomic 映像檔"

#: data/content/cloud/download/atomic.html:80
#: data/content/cloud/download/atomic.html:96
#: data/content/cloud/download/index.html:79
#: data/content/cloud/download/index.html:95
#: data/content/cloud/prerelease/atomic.html:88
#: data/content/cloud/prerelease/atomic.html:104
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:87
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:103
msgid "qcow2 Image"
msgstr "qcow2 映像檔"

#: data/content/cloud/download/atomic.html:81
#: data/content/cloud/download/atomic.html:97
#, python-format
msgid ""
"This is Fedora %(rel)s Cloud Atomic Host in a Qcow2-formatted image for use "
"with OpenStack."
msgstr "這是 Fedora %(rel)s Cloud Atomic Host 的 Qcow2 格式映像檔，適用於 OpenStack。"

#: data/content/cloud/download/atomic.html:82
#: data/content/cloud/download/atomic.html:88
#: data/content/cloud/download/atomic.html:106
#: data/content/cloud/download/atomic.html:110
#: data/content/cloud/download/docker.html:82
#: data/content/cloud/download/index.html:81
#: data/content/cloud/download/index.html:87
#: data/content/cloud/download/index.html:105
#: data/content/cloud/download/index.html:109
#: data/content/cloud/prerelease/atomic.html:90
#: data/content/cloud/prerelease/atomic.html:96
#: data/content/cloud/prerelease/atomic.html:114
#: data/content/cloud/prerelease/atomic.html:118
#: data/content/cloud/prerelease/docker.html:90
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:89
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:95
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:113
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:117
#: data/content/server/download/index.html:33
#: data/content/server/prerelease/index.html:18
#: data/content/workstation/download/index.html:39
#: data/content/workstation/prerelease/index.html:18
#: data/templates/footer.html:37
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: data/content/cloud/download/atomic.html:83
#: data/content/cloud/download/atomic.html:107
#: data/content/cloud/download/index.html:82
#: data/content/cloud/download/index.html:106
#: data/content/cloud/prerelease/atomic.html:91
#: data/content/cloud/prerelease/atomic.html:115
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:90
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:114
#, python-format
msgid "64-bit %sMB Qcow2 Image"
msgstr "64 位元 %sMB Qcow2 映像檔"

#: data/content/cloud/download/atomic.html:86
#: data/content/cloud/download/atomic.html:100
#: data/content/cloud/download/index.html:85
#: data/content/cloud/download/index.html:99
#: data/content/cloud/prerelease/atomic.html:94
#: data/content/cloud/prerelease/atomic.html:108
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:93
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:107
msgid "Raw Image"
msgstr "原生映像檔"

#: data/content/cloud/download/atomic.html:87
#: data/content/cloud/download/atomic.html:101
#, python-format
msgid ""
"This is Fedora %(rel)s Cloud Atomic Host in a compressed raw image format. "
"If you're not sure what to use, try this."
msgstr "這是 Fedora %(rel)s Cloud Atomic Host 的壓縮後原生映像檔格式。若您還不確定該使用哪一種，請使用這種格式。"

#: data/content/cloud/download/atomic.html:89
#: data/content/cloud/download/atomic.html:111
#: data/content/cloud/download/index.html:88
#: data/content/cloud/download/index.html:110
#: data/content/cloud/prerelease/atomic.html:97
#: data/content/cloud/prerelease/atomic.html:119
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:96
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:118
#, python-format
msgid "64-bit %sMB xz-Compressed Raw Image"
msgstr "64 位元 %sMB xz 壓縮原生映像檔"

#: data/content/cloud/download/atomic.html:119
#: data/content/cloud/prerelease/atomic.html:127
msgid "Atomic Images for Vagrant"
msgstr "適用 Vagrant 的 Atomic 映像檔"

#: data/content/cloud/download/atomic.html:120
#: data/content/cloud/download/index.html:119
#: data/content/cloud/prerelease/atomic.html:128
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:127
msgid "These images are Vagrant Boxes images for deployment using Vagrant."
msgstr "這些映像檔是 Vagrant Boxes 映像檔，適用於 Vagrant 部署。"

#: data/content/cloud/download/atomic.html:126
#: data/content/cloud/download/atomic.html:128
#: data/content/cloud/download/atomic.html:142
#: data/content/cloud/download/atomic.html:152
#: data/content/cloud/download/index.html:125
#: data/content/cloud/download/index.html:127
#: data/content/cloud/download/index.html:141
#: data/content/cloud/download/index.html:151
#: data/content/cloud/prerelease/atomic.html:134
#: data/content/cloud/prerelease/atomic.html:136
#: data/content/cloud/prerelease/atomic.html:150
#: data/content/cloud/prerelease/atomic.html:160
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:133
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:135
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:149
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:159
msgid "VirtualBox Image"
msgstr "VirtualBox 映像檔"

#: data/content/cloud/download/atomic.html:127
#: data/content/cloud/download/atomic.html:143
#: data/content/cloud/download/index.html:126
#: data/content/cloud/download/index.html:142
#: data/content/cloud/prerelease/atomic.html:135
#: data/content/cloud/prerelease/atomic.html:151
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:134
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:150
msgid ""
"If you're using Vagrant on Mac OS X or Windows, this is likely the image "
"you'll want to use."
msgstr "若您正在 Mac OS X 或 Windows 上使用 Vagrant，這很可能是您會想用的映像檔。"

#: data/content/cloud/download/atomic.html:129
#: data/content/cloud/download/atomic.html:153
#: data/content/cloud/prerelease/atomic.html:137
#: data/content/cloud/prerelease/atomic.html:161
#, python-format
msgid "64-bit %sMB VirtualBox Atomic Vagrant Image"
msgstr "64 位元 %sMB VirtualBox Atomic Vagrant 映像檔"

#: data/content/cloud/download/atomic.html:132
#: data/content/cloud/download/atomic.html:134
#: data/content/cloud/download/atomic.html:146
#: data/content/cloud/download/atomic.html:156
#: data/content/cloud/download/index.html:131
#: data/content/cloud/download/index.html:133
#: data/content/cloud/download/index.html:145
#: data/content/cloud/download/index.html:155
#: data/content/cloud/prerelease/atomic.html:140
#: data/content/cloud/prerelease/atomic.html:142
#: data/content/cloud/prerelease/atomic.html:154
#: data/content/cloud/prerelease/atomic.html:164
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:139
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:141
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:153
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:163
msgid "libvirt/KVM Image"
msgstr "libvirt/KVM 映像檔"

#: data/content/cloud/download/atomic.html:133
#: data/content/cloud/download/atomic.html:147
#: data/content/cloud/download/index.html:132
#: data/content/cloud/download/index.html:146
#: data/content/cloud/prerelease/atomic.html:141
#: data/content/cloud/prerelease/atomic.html:155
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:140
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:154
msgid ""
"If you're using Vagrant on Fedora, this is the image you'll want to use."
msgstr "若您正在 Fedora 上使用 Vagrant，那麼這會是您想要使用的映像檔。"

#: data/content/cloud/download/atomic.html:135
#: data/content/cloud/download/atomic.html:157
#: data/content/cloud/prerelease/atomic.html:143
#: data/content/cloud/prerelease/atomic.html:165
#, python-format
msgid "64-bit %sMB libvirt/KVM Atomic Vagrant Image"
msgstr "64 位元 %sMB libvirt/KVM Atomic Vagrant 映像檔"

#: data/content/cloud/download/atomic.html:166
#: data/content/cloud/prerelease/atomic.html:174
msgid "Atomic Cloud Images for Amazon Public Cloud EC2"
msgstr "適合 Amazon Public Cloud EC2 的 Atomic Cloud 映像檔"

#: data/content/cloud/download/atomic.html:167
#: data/content/cloud/download/index.html:166
#: data/content/cloud/prerelease/atomic.html:175
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:174
msgid ""
"The links below will provide you listings of available AMIs by region with "
"buttons to launch them in your Amazon Web Services account. AMI IDs for "
"usage with the AWS Console or command-line tools are also provided."
msgstr ""
"下方的連結將根據區域以按鈕提供您可用 AMI 的列表，您可以透過按鈕從您的 Amazon Web Services 帳號中啟動它們。我們同時也提供用於 "
"AWS Console 或指令列工具的 AMI ID。"

#: data/content/cloud/download/atomic.html:168
#: data/content/cloud/download/index.html:167
#: data/content/cloud/prerelease/atomic.html:176
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:175
msgid ""
"All images are available in two formats: a GP2 format which uses faster SSD "
"storage, and a standard format which is more suitable if you have "
"infrequently accessed data and you want to keep storage cost low."
msgstr "所有映像檔都有兩種格式：適合快速 SSD 儲存裝置的 GP2 格式，以及適合那些較少存取資料且想維持儲存裝置較低開銷的標準格式。"

#: data/content/cloud/download/atomic.html:173
#: data/content/cloud/download/index.html:173
#: data/content/cloud/download/index.html:302
#: data/content/cloud/prerelease/atomic.html:181
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:181
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:310
msgid "Hardware Virtual Machine (HVM)"
msgstr "硬體虛擬機 (HVM)"

#: data/content/cloud/download/atomic.html:176
#: data/content/cloud/download/index.html:176
#: data/content/cloud/download/index.html:313
#: data/content/cloud/prerelease/atomic.html:184
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:184
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:321
msgid "GP2 HVM AMIs"
msgstr "GP2 HVM AMI"

#: data/content/cloud/download/atomic.html:181
#: data/content/cloud/download/atomic.html:209
#: data/content/cloud/download/index.html:181
#: data/content/cloud/download/index.html:211
#: data/content/cloud/download/index.html:244
#: data/content/cloud/download/index.html:274
#: data/content/cloud/download/index.html:318
#: data/content/cloud/download/index.html:346
#: data/content/cloud/download/index.html:378
#: data/content/cloud/download/index.html:406
#: data/content/cloud/prerelease/atomic.html:189
#: data/content/cloud/prerelease/atomic.html:217
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:189
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:219
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:252
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:282
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:326
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:354
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:386
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:414
#: data/templates/keys/key-button-and-modal-obsolete.html:37
#: data/templates/keys/key-button-and-modal-obsolete.html:88
#: data/templates/keys/key-button-and-modal.html:37
#: data/templates/keys/key-button-and-modal.html:88
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: data/content/cloud/download/atomic.html:182
#, python-format
msgid "Fedora %(rel)s GP2 Atomic Cloud HVM AMIs"
msgstr "Fedora %(rel)s GP2 Atomic Cloud HVM AMI"

#: data/content/cloud/download/atomic.html:187
#: data/content/cloud/download/atomic.html:215
#: data/content/cloud/download/index.html:187
#: data/content/cloud/download/index.html:217
#: data/content/cloud/download/index.html:250
#: data/content/cloud/download/index.html:280
#: data/content/cloud/download/index.html:324
#: data/content/cloud/download/index.html:352
#: data/content/cloud/download/index.html:384
#: data/content/cloud/download/index.html:412
#: data/content/cloud/prerelease/atomic.html:195
#: data/content/cloud/prerelease/atomic.html:223
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:195
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:225
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:258
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:288
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:332
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:360
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:392
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:420
#: data/templates/cloud-tab.html:13
msgid "Region"
msgstr "區域"

#: data/content/cloud/download/atomic.html:188
#: data/content/cloud/download/atomic.html:216
#: data/content/cloud/download/index.html:188
#: data/content/cloud/download/index.html:218
#: data/content/cloud/download/index.html:251
#: data/content/cloud/download/index.html:281
#: data/content/cloud/download/index.html:325
#: data/content/cloud/download/index.html:353
#: data/content/cloud/download/index.html:385
#: data/content/cloud/download/index.html:413
#: data/content/cloud/prerelease/atomic.html:196
#: data/content/cloud/prerelease/atomic.html:224
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:196
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:226
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:259
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:289
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:333
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:361
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:393
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:421
#: data/templates/cloud-tab.html:16
msgid "AMI ID"
msgstr "AMI ID"

#: data/content/cloud/download/atomic.html:189
#: data/content/cloud/download/atomic.html:217
#: data/content/cloud/download/index.html:189
#: data/content/cloud/download/index.html:219
#: data/content/cloud/download/index.html:252
#: data/content/cloud/download/index.html:282
#: data/content/cloud/download/index.html:326
#: data/content/cloud/download/index.html:354
#: data/content/cloud/download/index.html:386
#: data/content/cloud/download/index.html:414
#: data/content/cloud/prerelease/atomic.html:197
#: data/content/cloud/prerelease/atomic.html:225
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:197
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:227
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:260
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:290
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:334
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:362
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:394
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:422
#: data/templates/cloud-tab.html:17
msgid "Launch"
msgstr "啟動"

#: data/content/cloud/download/atomic.html:204
#: data/content/cloud/download/index.html:206
#: data/content/cloud/download/index.html:341
#: data/content/cloud/prerelease/atomic.html:212
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:214
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:349
msgid "Standard HVM AMIs"
msgstr "標準 HVM AMI"

#: data/content/cloud/download/atomic.html:210
#, python-format
msgid "Fedora %(rel)s Standard Atomic Cloud HVM AMIs"
msgstr "Fedora %(rel)s 標準 Atomic Cloud HVM AMI"

#: data/content/cloud/download/atomic.html:241
#: data/content/cloud/download/index.html:439
#: data/content/cloud/prerelease/atomic.html:293
#: data/content/server/download/index.html:50
#: data/content/server/prerelease/index.html:76
#: data/content/workstation/download/index.html:57
#: data/content/workstation/prerelease/index.html:75
msgid "Other Downloads"
msgstr "其他下載"

#: data/content/cloud/download/atomic.html:243
#: data/content/cloud/prerelease/atomic.html:295
msgid "Atomic Image:"
msgstr "Atomic 映像檔："

#: data/content/cloud/download/atomic.html:245
#: data/content/cloud/prerelease/atomic.html:297
msgid "64-bit Atomic ISO image"
msgstr "64 位元 Atomic ISO 映像檔"

#: data/content/cloud/download/atomic.html:251
#: data/content/cloud/download/atomic.html:255
#: data/content/cloud/download/docker.html:95
#: data/content/cloud/download/docker.html:99
#: data/content/cloud/download/index.html:450
#: data/content/cloud/download/index.html:454
#: data/content/server/download/index.html:67
#: data/content/server/download/index.html:71
#: data/content/workstation/download/index.html:69
#: data/content/workstation/download/index.html:73
#, python-format
msgid "Try Fedora %(rel)s %(state)s"
msgstr "試試 Fedora %(rel)s %(state)s"

#: data/content/cloud/download/docker.html:72
msgid ""
"The Fedora Docker Base Image is a minimal Fedora install which can be "
"spawned as a Docker container. It contains basic tools which can be used as "
"a foundation for building Docker Layered Images - bash, vi and dnf (and its "
"dependencies)."
msgstr ""

#: data/content/cloud/download/docker.html:73
#: data/content/cloud/prerelease/docker.html:81
msgid "Docker Base Image"
msgstr "Docker 基礎映像檔"

#: data/content/cloud/download/docker.html:78
#: data/content/cloud/prerelease/docker.html:86
msgid ""
"You can easily load this Docker image into your running Docker daemon using "
"command:"
msgstr "您可以輕鬆地使用指令將這份 Docker 映像檔載入您正載運行的 Docker 幕後程式中："

#: data/content/cloud/download/docker.html:80
#: data/content/cloud/prerelease/docker.html:88
msgid ""
"Following command can be used to spawn a container running bash inside:"
msgstr "下列指令可以用來量產內部執行 bash 的容器："

#: data/content/cloud/download/docker.html:83
#: data/content/cloud/prerelease/docker.html:91
#, python-format
msgid "64-bit %sMB raw.xz Image"
msgstr "64 位元 %sMB raw.xz 映像檔"

#: data/content/cloud/download/download-cloud-splash.html:37
#: data/content/server/download/server-download-splash.html:31
#: data/content/workstation/download/ws-download-splash.html:37
msgid "Thanks for Downloading Fedora!"
msgstr "感謝你下載 Fedora！"

#: data/content/cloud/download/download-cloud-splash.html:38
#: data/content/server/download/server-download-splash.html:32
#: data/content/workstation/download/ws-download-splash.html:38
msgid ""
"Your download should begin in a few seconds. If not, click the link below:"
msgstr "你的下載應該在幾秒內會開始。如果沒有，請點擊下方的連結："

#: data/content/cloud/download/download-cloud-splash.html:48
#: data/content/server/download/server-download-splash.html:43
#: data/content/workstation/download/ws-download-splash.html:48
msgid "Verify your Download!"
msgstr "核驗你的下載是否完整！"

#: data/content/cloud/download/download-cloud-splash.html:49
#: data/content/cloud/prerelease/atomic.html:278
#: data/content/cloud/prerelease/docker.html:128
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:476
#: data/content/server/download/server-download-splash.html:44
#: data/content/server/prerelease/index.html:64
#: data/content/workstation/download/ws-download-splash.html:49
#: data/content/workstation/prerelease/index.html:64
#, python-format
msgid ""
"Once you have downloaded an image, verify it for security and integrity. To "
"verify your image, start by downloading the proper CHECKSUM file into the "
"same directory as the image you downloaded and follow <a "
"href=\"%s/%s/verify\">these instructions</a>."
msgstr ""
"一旦你下載完映像檔後，請核驗映像檔完整性以確認安全。若要核驗你的映像檔，請下載對應的 CHECKSUM 檔到與映像檔相同的下載目錄中，並遵循 <a "
"href=\"%s/%s/verify\">此述指示</a>。"

#: data/content/cloud/download/download-cloud-splash.html:52
#: data/content/server/download/server-download-splash.html:47
#: data/content/workstation/download/ws-download-splash.html:52
msgid "Validate!"
msgstr "驗證！"

#: data/content/cloud/download/index.html:71
msgid "Base Cloud Images"
msgstr "基礎 Cloud 映像檔"

#: data/content/cloud/download/index.html:72
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:80
msgid ""
"The images on this page are Fedora Cloud images for creating general purpose"
" virtual machines (VMs)."
msgstr "本頁面中所包含的映像檔是用來建立通用型虛擬機 (VM) 的 Fedora Cloud 映像檔。"

#: data/content/cloud/download/index.html:73
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:81
msgid "Base Cloud Image"
msgstr "基礎 Cloud 映像檔"

#: data/content/cloud/download/index.html:80
#: data/content/cloud/download/index.html:96
#, python-format
msgid ""
"This is Fedora %(rel)s Cloud in a Qcow2-formatted image for use with "
"OpenStack."
msgstr "這是 Qcow2 格式的 Fedora %(rel)s Cloud 映像檔，適用於 OpenStack。"

#: data/content/cloud/download/index.html:86
#: data/content/cloud/download/index.html:100
#, python-format
msgid ""
"This is Fedora %(rel)s Cloud in a compressed raw image format. If you're not"
" sure what to use, try this."
msgstr "這是 Fedora %(rel)s Cloud 的壓縮後原生映像檔格式。若您不確定要用哪一種，就試試看這種。"

#: data/content/cloud/download/index.html:118
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:126
msgid "Base Cloud Images for Vagrant"
msgstr "適用 Vagrant 的基礎 Cloud 映像檔"

#: data/content/cloud/download/index.html:128
#: data/content/cloud/download/index.html:152
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:136
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:160
#, python-format
msgid "64-bit %sMB VirtualBox Base Vagrant Image"
msgstr "64 位元 %sMB VirtualBox 基礎 Vagrant 映像檔"

#: data/content/cloud/download/index.html:134
#: data/content/cloud/download/index.html:156
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:142
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:164
#, python-format
msgid "64-bit %sMB libvirt/KVM Base Vagrant Image"
msgstr "64 位元 %sMB libvirt/KVM 基礎 Vagrant 映像檔"

#: data/content/cloud/download/index.html:165
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:173
msgid "Base Cloud Images for Amazon Public Cloud EC2"
msgstr "適用 Amazon Public Cloud EC2 的基礎 Cloud 映像檔"

#: data/content/cloud/download/index.html:174
#: data/content/cloud/download/index.html:303
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:182
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:311
msgid ""
"If you're unsure which image to choose, use this format. It can provide the "
"same or better performance than PV images."
msgstr "若您不確定該選擇哪一種映像檔，請使用這個格式。比起 PV 半虛擬映像檔，它能提供相同或更佳的效能。"

#: data/content/cloud/download/index.html:182
#: data/content/cloud/download/index.html:319
#, python-format
msgid "Fedora %(rel)s GP2 Base Cloud HVM AMIs"
msgstr "Fedora %(rel)s GP2 基礎 Cloud HVM AMI"

#: data/content/cloud/download/index.html:212
#: data/content/cloud/download/index.html:347
#, python-format
msgid "Fedora %(rel)s Standard Base Cloud HVM AMIs"
msgstr "Fedora %(rel)s 標準基礎 Cloud HVM AMI"

#: data/content/cloud/download/index.html:236
#: data/content/cloud/download/index.html:306
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:244
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:314
msgid "Paravirtual (PV)"
msgstr "半虛擬 (PV)"

#: data/content/cloud/download/index.html:237
#: data/content/cloud/download/index.html:307
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:245
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:315
msgid ""
"If you know you need a paravirtual format image for EC2, use this format."
msgstr "若您知道您需要的是適用 EC2 的半虛擬格式映像檔，請使用這個格式。"

#: data/content/cloud/download/index.html:239
#: data/content/cloud/download/index.html:373
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:247
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:381
msgid "GP2 PV AMIs"
msgstr "GP2 PV AMI"

#: data/content/cloud/download/index.html:245
#: data/content/cloud/download/index.html:379
#, python-format
msgid "Fedora %(rel)s GP2 Base Cloud PV AMIs"
msgstr "Fedora %(rel)s GP2 基礎 Cloud PV AMI"

#: data/content/cloud/download/index.html:269
#: data/content/cloud/download/index.html:401
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:277
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:409
msgid "Standard PV AMIs"
msgstr "標準 PV AMI"

#: data/content/cloud/download/index.html:275
#: data/content/cloud/download/index.html:407
#, python-format
msgid "Fedora %(rel)s Standard Base Cloud PV AMIs"
msgstr "Fedora %(rel)s 標準基礎 Cloud PV AMI"

#: data/content/cloud/download/index.html:441
msgid "Base Images:"
msgstr "基礎映像檔："

#: data/content/cloud/download/index.html:443
msgid "32-bit qcow2 image for OpenStack"
msgstr "32 位元 qcow2 映像檔，適用 OpenStack"

#: data/content/cloud/download/index.html:444
msgid "32-bit raw image"
msgstr "32 位元原生映像檔"

#: data/content/cloud/prerelease/atomic.html:10
#: data/content/cloud/prerelease/docker.html:10
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:10
#, python-format
msgid "Download Fedora Cloud %s"
msgstr "下載 Fedora Cloud %s"

#: data/content/cloud/prerelease/atomic.html:33
#: data/content/cloud/prerelease/docker.html:33
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:33
#, python-format
msgid "Download Fedora %(rel)s %(state)s Cloud"
msgstr "下載 Fedora %(rel)s %(state)s 雲端版"

#: data/content/cloud/prerelease/atomic.html:70
#: data/content/cloud/prerelease/docker.html:70
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:70
#, python-format
msgid ""
"This is pre-release software and is supported by the <a "
"href=\"%(team_url)s\">Cloud Working Group</a>. Please direct questions to "
"their <a href=\"%(team_list)s\">mailing list</a> or %(team_irc)s on "
"freenode."
msgstr ""
"這是預先發行軟體，由 <a href=\"%(team_url)s\">Cloud Working Group</a> "
"給予支援。請將遇到的問題直接提到他們的 <a href=\"%(team_list)s\">郵遞清單</a>，或是 freenode 上的 "
"%(team_irc)s。"

#: data/content/cloud/prerelease/atomic.html:71
#: data/content/cloud/prerelease/docker.html:71
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:71
#: data/content/server/prerelease/index.html:29
#: data/content/workstation/prerelease/index.html:29
#, python-format
msgid ""
"All issues or bugs should be reported via the <a href=\"%s\">Red Hat "
"Bugzilla</a>. The Fedora Project makes no guarantees as to its suitability "
"or usefulness."
msgstr ""
"所有相關問題與臭蟲回報皆應透過 <a href=\"%s\">Red Hat Bugzilla</a> 提報。Fedora "
"專案對於產品之適用性與可用性並無任何保證。"

#: data/content/cloud/prerelease/atomic.html:73
#: data/content/cloud/prerelease/atomic.html:75
#: data/content/cloud/prerelease/docker.html:73
#: data/content/cloud/prerelease/docker.html:75
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:73
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:75
#: data/content/server/prerelease/index.html:31
#: data/content/server/prerelease/index.html:33
#: data/content/workstation/prerelease/index.html:31
#: data/content/workstation/prerelease/index.html:33
#, python-format
msgid ""
"Read the <a href=\"%(relnotes_url)s\">Release Notes</a> for more information"
" on changes and new features, and the <a href=\"%(commonbugs_url)s\">Common "
"Bugs</a> page for information on commonly-encountered bugs and how to avoid "
"them."
msgstr ""
"請閱讀 <a href=\"%(relnotes_url)s\">發行備註</a> 瞭解更多更動與新功能的相關資訊，還有閱讀 <a "
"href=\"%(commonbugs_url)s\">常見臭蟲</a> 頁面瞭解常遇到的臭蟲，以及避開它們的方法。"

#: data/content/cloud/prerelease/atomic.html:79
#, python-format
msgid "Atomic %(state)s Images"
msgstr "Atomic %(state)s 映像檔"

#: data/content/cloud/prerelease/atomic.html:89
#: data/content/cloud/prerelease/atomic.html:105
#, python-format
msgid ""
"This is Fedora %(rel)s %(state)s Cloud Atomic Host in a Qcow2-formatted "
"image for use with OpenStack."
msgstr ""

#: data/content/cloud/prerelease/atomic.html:95
#: data/content/cloud/prerelease/atomic.html:109
#, python-format
msgid ""
"This is Fedora %(rel)s %(state)s Cloud Atomic Host in a compressed raw image"
" format. If you're not sure what to use, try this."
msgstr ""

#: data/content/cloud/prerelease/atomic.html:190
#, python-format
msgid "Fedora %(rel)s %(state)s GP2 Atomic Cloud HVM AMIs"
msgstr "Fedora %(rel)s %(state)s GP2 Atomic Cloud HVM AMI"

#: data/content/cloud/prerelease/atomic.html:218
#, python-format
msgid "Fedora %(rel)s %(state)s Standard Atomic Cloud HVM AMIs"
msgstr "Fedora %(rel)s %(state)s 標準 Atomic Cloud HVM AMI"

#: data/content/cloud/prerelease/atomic.html:247
#: data/content/cloud/prerelease/docker.html:97
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:445
#: data/content/server/prerelease/index.html:38
#: data/content/workstation/prerelease/index.html:38
#, python-format
msgid "When is Fedora %s going to be released?"
msgstr "Fedora %s 何時會發行？"

#: data/content/cloud/prerelease/atomic.html:251
#: data/content/cloud/prerelease/docker.html:101
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:449
#: data/content/server/prerelease/index.html:42
#: data/content/workstation/prerelease/index.html:42
msgid "Release State"
msgstr "發行狀態"

#: data/content/cloud/prerelease/atomic.html:252
#: data/content/cloud/prerelease/docker.html:102
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:450
#: data/content/server/prerelease/index.html:43
#: data/content/workstation/prerelease/index.html:43
msgid "Release Date"
msgstr "發行日期"

#: data/content/cloud/prerelease/atomic.html:257
#: data/content/cloud/prerelease/docker.html:107
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:455
#: data/content/server/prerelease/index.html:48
#: data/content/workstation/prerelease/index.html:48
msgid "Alpha Release Public Availability"
msgstr "Alpha 版公開發行時間"

#: data/content/cloud/prerelease/atomic.html:261
#: data/content/cloud/prerelease/docker.html:111
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:459
#: data/content/server/prerelease/index.html:52
#: data/content/workstation/prerelease/index.html:52
msgid "Beta Release Public Availability"
msgstr "Beta 版公開發行時間"

#: data/content/cloud/prerelease/atomic.html:265
#: data/content/cloud/prerelease/docker.html:115
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:463
#: data/content/server/prerelease/index.html:56
#: data/content/workstation/prerelease/index.html:56
msgid "Final Release Public Availability (GA)"
msgstr "最終版公開發行 (GA) 時間"

#: data/content/cloud/prerelease/atomic.html:270
#: data/content/cloud/prerelease/docker.html:120
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:468
#: data/content/server/prerelease/index.html:61
#: data/content/workstation/prerelease/index.html:61
msgid "Read all the key milestones of the release schedule..."
msgstr "閱讀發行時程中的所有關鍵里程碑..."

#: data/content/cloud/prerelease/atomic.html:277
#: data/content/cloud/prerelease/docker.html:127
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:475
#: data/content/server/prerelease/index.html:63
#: data/content/workstation/prerelease/index.html:63
msgid "Verify your Image"
msgstr "核驗你的映像檔"

#: data/content/cloud/prerelease/atomic.html:281
msgid "Atomic 64bit!"
msgstr "Atomic 64 位元！"

#: data/content/cloud/prerelease/atomic.html:284
msgid "Atomic ISO!"
msgstr "Atomic ISO！"

#: data/content/cloud/prerelease/docker.html:79
#, python-format
msgid "Docker %(state)s Image"
msgstr "Docker %(state)s 映像檔"

#: data/content/cloud/prerelease/docker.html:80
msgid ""
"The Fedora Docker Base Image is a minimal Fedora install which can be "
"spawned as a Docker container. It contains basic tools which can be used as "
"a foundation for building Docker Layered Images - bash, vi and yum (and its "
"dependencies)."
msgstr ""
"Fedora Docker 基礎映像檔是最低限度的 Fedora 安裝，可量產作為 Docker 容器。它包含用來建置 Docker Layered "
"映像檔的基本工具 - bash、vi、和 yum (及其依賴軟體)。"

#: data/content/cloud/prerelease/docker.html:131
msgid "Docker 64bit!"
msgstr "Docker 64 位元！"

#: data/content/cloud/prerelease/index.html:79
#, python-format
msgid "Base Cloud %(state)s Images"
msgstr "基礎 Cloud %(state)s 映像檔"

#: data/content/cloud/prerelease/index.html:88
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:104
#, python-format
msgid ""
"This is Fedora %(rel)s %(state)s Cloud in a Qcow2-formatted image for use "
"with OpenStack."
msgstr "這是 Qcow2 格式的 Fedora %(rel)s %(state)s Cloud 映像檔，適用於 OpenStack。"

#: data/content/cloud/prerelease/index.html:94
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:108
#, python-format
msgid ""
"This is Fedora %(rel)s %(state)s Cloud in a compressed raw image format. If "
"you're not sure what to use, try this."
msgstr ""

#: data/content/cloud/prerelease/index.html:190
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:327
#, python-format
msgid "Fedora %(rel)s %(state)s GP2 Base Cloud HVM AMIs"
msgstr "Fedora %(rel)s %(state)s GP2 基礎 Cloud HVM AMI"

#: data/content/cloud/prerelease/index.html:220
#, python-format
msgid "Fedora %(rel)s %(state)s standard Base Cloud HVM AMIs"
msgstr "Fedora %(rel)s %(state)s 標準 Base Cloud HVM AMI"

#: data/content/cloud/prerelease/index.html:253
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:387
#, python-format
msgid "Fedora %(rel)s %(state)s GP2 Base Cloud PV AMIs"
msgstr "Fedora %(rel)s %(state)s GP2 基礎 Cloud PV AMI"

#: data/content/cloud/prerelease/index.html:283
#: data/content/cloud/prerelease/index.html:415
#, python-format
msgid "Fedora %(rel)s %(state)s Standard Base Cloud PV AMIs"
msgstr "Fedora %(rel)s %(state)s 標準基礎 Cloud PV AMI"

#: data/content/cloud/prerelease/index.html:355
#, python-format
msgid "Fedora %(rel)s %(state)s Standard Base Cloud HVM AMIs"
msgstr "Fedora %(rel)s %(state)s 標準基礎 Cloud HVM AMI"

#: data/content/cloud/prerelease/index.html:479
msgid "Validate 64bit!"
msgstr "驗證 64 位元！"

#: data/content/e/404.html:7
msgid "Fedora Project - Page Not Found"
msgstr "Fedora 專案 - 找不到頁面"

#: data/content/e/404.html:16
msgid "404: Page Not Found"
msgstr "404：找不到頁面"

#: data/content/e/404.html:18
msgid "We apologize, but the file or page you requested could not be found."
msgstr "深感抱歉，我們找不到你所要的檔案或頁面。"

#: data/content/e/404.html:25
msgid "Troubleshooting Ideas"
msgstr "疑難排解提點"

#: data/content/e/404.html:29
msgid ""
"Double-check the URL if you entered it manually. Did you copy it correctly?"
msgstr "若你是手動輸入 URL 的話，請再次仔細檢查輸入的 URL 是否無誤。你是否複製對 URL？"

#: data/content/e/404.html:32
#, python-format
msgid ""
"Bad Link? Contact <a href=\"%s\">the webmaster</a> and explain which link "
"brought you here."
msgstr "連結不良？請聯絡 <a href=\"%s\">網站管理員</a>，解釋你是連到哪個連結才來到這裡的。"

#: data/content/e/404.html:35
#, python-format
msgid ""
"The page or file may have moved. Check the <a href=\"%(fpo)s\">main site</a>"
" or search our <a href=\"%(wiki)s\">wiki</a>."
msgstr ""
"該頁面或檔案可能已搬離原始位置。請查看 <a href=\"%(fpo)s\">主網站</a> 或搜尋我們的 <a "
"href=\"%(wiki)s\">wiki</a>。"

#: data/content/keys/index.html:8 data/content/keys/index.html:19
msgid "Package Signing Keys"
msgstr "軟體包簽章金鑰"

#: data/content/keys/index.html:21
msgid ""
"This page lists the public GPG keys used for signing packages in Fedora."
msgstr "此頁面列出 Fedora 中用來簽署軟體包的公開 GPG 金鑰。"

#: data/content/keys/index.html:30 data/content/keys/obsolete.html:30
msgid "Learn how Fedora protects you."
msgstr "瞭解 Fedora 如何保護你。"

#: data/content/keys/index.html:31 data/content/keys/obsolete.html:31
msgid ""
"Fedora makes use of GPG package signing to ensure that package integrity has"
" not been compromised."
msgstr "Fedora 善用 GPG 軟體包簽署以確保軟體包的完整性未受他人破壞。"

#: data/content/keys/index.html:32 data/content/keys/obsolete.html:32
msgid "Read the FAQ to learn more »"
msgstr "閱讀常見問答集來深入瞭解 >"

#: data/content/keys/index.html:39
msgid "Currently Used Keys"
msgstr "目前使用的金鑰"

#: data/content/keys/index.html:46 data/content/keys/index.html:67
#: data/content/keys/index.html:88 data/content/keys/index.html:109
#: data/content/keys/index.html:132 data/content/keys/index.html:145
#: data/content/keys/index.html:158 data/content/keys/obsolete.html:72
#: data/content/keys/obsolete.html:85 data/content/keys/obsolete.html:100
#: data/content/keys/obsolete.html:113 data/content/keys/obsolete.html:126
#: data/content/keys/obsolete.html:139 data/content/keys/obsolete.html:154
#: data/content/keys/obsolete.html:167 data/content/keys/obsolete.html:188
#: data/content/keys/obsolete.html:201 data/content/keys/obsolete.html:225
#: data/content/keys/obsolete.html:247 data/content/keys/obsolete.html:269
#: data/content/keys/obsolete.html:292
msgid "Primary"
msgstr "主要"

#: data/content/keys/index.html:46 data/content/keys/index.html:67
#: data/content/keys/index.html:88 data/content/keys/index.html:109
#: data/content/keys/obsolete.html:201 data/content/keys/obsolete.html:225
#: data/content/keys/obsolete.html:247 data/content/keys/obsolete.html:269
#: data/content/keys/obsolete.html:292
msgid "Secondary"
msgstr "次要"

#: data/content/keys/index.html:132
msgid "EPEL 7"
msgstr "EPEL 7"

#: data/content/keys/index.html:145
msgid "EPEL 6"
msgstr "EPEL 6"

#: data/content/keys/index.html:158
msgid "EPEL 5"
msgstr "EPEL 5"

#: data/content/keys/index.html:174
#, python-format
msgid "Looking for <a href=\"%s\">obsolete keys</a>?"
msgstr "你在找 <a href=\"%s\">棄用的金鑰</a>嗎？"

#: data/content/keys/obsolete.html:8 data/content/keys/obsolete.html:19
msgid "Obsolete Package Signing Keys"
msgstr "棄用的軟體包簽章金鑰"

#: data/content/keys/obsolete.html:21
msgid ""
"This page lists the public GPG keys not used anymore for signing packages in"
" Fedora."
msgstr "此頁面列出 Fedora 中不再用來簽署軟體包的公開 GPG 金鑰。"

#: data/content/keys/obsolete.html:39
msgid "Obsolete and Unused Keys"
msgstr "棄用的與未使用的金鑰"

#: data/content/keys/obsolete.html:46
msgid "Fedora <= 9"
msgstr "Fedora <= 9"

#: data/content/keys/obsolete.html:46
msgid "Fedora GPG key"
msgstr "Fedora GPG 金鑰"

#: data/content/keys/obsolete.html:46
msgid ""
"Packages on installation media are signed with this key. The relevant dnf "
"repositories are <strong>fedora</strong>, <strong>fedora-updates</strong> "
"for Fedora 7-9, and <strong>core</strong> and <strong>core-updates</strong> "
"for Fedora Core (Version 6 and earlier). See <a "
"href=\"http://www.redhat.com/archives/fedora-announce-"
"list/2008-August/msg00012.html\">http://www.redhat.com/archives/fedora-"
"announce-list/2008-August/msg00012.html</a> for information on why this key "
"is obsolete."
msgstr ""

#: data/content/keys/obsolete.html:59
msgid "Fedora >= 7 testing"
msgstr "Fedora >= 7 測試"

#: data/content/keys/obsolete.html:59
msgid "Fedora Test"
msgstr "Fedora 測試"

#: data/content/keys/obsolete.html:59
msgid ""
"If you participate in testing of the packages, this is the key you will use "
"to verify the testing packages. This key signs the packages that are in "
"<strong>fedora-testing</strong> repository. See <a "
"href=\"http://www.redhat.com/archives/fedora-announce-"
"list/2008-August/msg00012.html\">http://www.redhat.com/archives/fedora-"
"announce-list/2008-August/msg00012.html</a> for information on why this key "
"is obsolete."
msgstr ""
"若你想參與軟體包的測試，你得使用此金鑰來核驗這些測試軟體包。該金鑰會簽署 <strong>fedora-testing</strong> "
"軟體庫中的軟體包。請參閱 <a href=\"http://www.redhat.com/archives/fedora-announce-"
"list/2008-August/msg00012.html\">http://www.redhat.com/archives/fedora-"
"announce-list/2008-August/msg00012.html</a> 以取得此金鑰為何會棄用的相關資訊。"

#: data/content/keys/obsolete.html:72
msgid "Fedora 8-9"
msgstr "Fedora 8-9"

#: data/content/keys/obsolete.html:85
msgid "Fedora 8-9 testing"
msgstr "Fedora 8-9 測試"

#: data/content/keys/obsolete.html:100
msgid "Fedora 10"
msgstr "Fedora 10"

#: data/content/keys/obsolete.html:113
msgid "Fedora 10 testing"
msgstr "Fedora 10 測試"

#: data/content/keys/obsolete.html:126
msgid "Fedora 11"
msgstr "Fedora 11"

#: data/content/keys/obsolete.html:139
msgid "Fedora 12"
msgstr "Fedora 12"

#: data/content/keys/obsolete.html:154
msgid "Fedora 13"
msgstr "Fedora 13"

#: data/content/keys/obsolete.html:167
msgid "Fedora 14"
msgstr "Fedora 14"

#: data/content/keys/obsolete.html:167
msgid "s390x"
msgstr "s390x"

#: data/content/keys/obsolete.html:188
msgid "Fedora 15"
msgstr "Fedora 15"

#: data/content/keys/obsolete.html:201
msgid "Fedora 16"
msgstr "Fedora 16"

#: data/content/keys/obsolete.html:225
msgid "Fedora 17"
msgstr "Fedora 17"

#: data/content/keys/obsolete.html:247
msgid "Fedora 18"
msgstr "Fedora 18"

#: data/content/keys/obsolete.html:269
msgid "Fedora 19"
msgstr "Fedora 19"

#: data/content/keys/obsolete.html:292
msgid "Fedora 20"
msgstr "Fedora 20"

#: data/content/keys/obsolete.html:315
msgid "EPEL 4"
msgstr "EPEL 4"

#: data/content/keys/obsolete.html:315
msgid "RPM-GPG-KEY-EPEL"
msgstr "RPM-GPG-KEY-EPEL"

#: data/content/keys/obsolete.html:328
msgid "Fedora Extras"
msgstr "Fedora Extras"

#: data/content/keys/obsolete.html:328
msgid ""
"If you are using Fedora Extras with Fedora Core 6, use this package from "
"<strong>extras</strong> repository.  This key will no longer be used after "
"Fedora Core 6 and Extras reach EOL (December 7th 2007). This key is not "
"included in the <strong>fedora-release</strong> package in Fedora 7 and "
"later releases."
msgstr ""
"若你正在使用 Fedora Core 6 的 Fedora Extras，請使用來自 <strong>extras</strong> "
"軟體庫的此軟體包。此金鑰在 Fedora Core 6 及 Extras 到生命週期完結 (2007 年 12 月 7 日) "
"後便不再使用。此金鑰並不包含在 Fedora 7 及更新版本的 <strong>fedora-release</strong> 軟體包中。"

#: data/content/keys/obsolete.html:346
msgid "Legacy"
msgstr "Legacy"

#: data/content/keys/obsolete.html:346
msgid ""
"This key was used for packages that were released by Fedora Legacy project "
"to update releases that reached their official EOL. The Fedora Legacy "
"project no longer exists, so this key will no longer be used to sign "
"packages. This key is not included in the <strong>fedora-release</strong> "
"package in Fedora 7 and later releases."
msgstr ""
"此金鑰曾用於「Fedora Legacy」專案所發行的軟體包，藉以更新官方生命週期已經結束的發行版本。「Fedora "
"Legacy」計畫已終止許久，因而此金鑰不再用來簽署軟體包。此金鑰並不包含在 Fedora 7 及後續版本的 <strong>fedora-"
"release</strong> 軟體包中。"

#: data/content/keys/faq/index.html:8 data/content/keys/faq/index.html:18
msgid "Package Signing FAQ"
msgstr "軟體包簽署 FAQ"

#: data/content/keys/faq/index.html:20
msgid ""
"Learn how Fedora makes use of GPG to sign packages to ensure your safety."
msgstr "瞭解 Fedora 如何善用 GPG 簽署軟體包以確保你的使用安全。"

#: data/content/keys/faq/index.html:31
msgid "How does Fedora Project use GPG keys to sign packages?"
msgstr "Fedora 專案如何使用 GPG 金鑰來簽署軟體包？"

#: data/content/keys/faq/index.html:32
msgid ""
"Each stable RPM package that is published by Fedora Project is signed with a"
" GPG signature.  By default, dnf and the graphical update tools will verify "
"these signatures and refuse to install any packages that are not signed or "
"have bad signatures.  You should always verify the signature of a package "
"before you install it.  These signatures ensure that the packages you "
"install are what was produced by the Fedora Project and have not been "
"altered (accidentally or maliciously) by any mirror or website that is "
"providing the packages."
msgstr ""

#: data/content/keys/faq/index.html:33
msgid ""
"Packages that can be downloaded from Koji build system do not contain "
"signatures, so you should use them with caution.  Similarly, bleeding-edge "
"packages in Rawhide are not necessarily signed."
msgstr ""

#: data/content/keys/faq/index.html:41
msgid "Importing keys"
msgstr "匯入金鑰"

#: data/content/keys/faq/index.html:42
#, python-format
msgid ""
"The keys are included in the <strong>fedora-release</strong> package, you "
"can find them in the <strong>/etc/pki/rpm-gpg</strong> directory.  Please "
"note that not all keys in this directory are used by Fedora project -- some "
"are used for signing Red Hat Enterprise Linux packages or are no longer used"
" at all. If you use Red Hat Enterprise Linux packages, see <a "
"href=\"%s\">https://www.redhat.com/security/team/key</a>.  The keys used by "
"Fedora are enabled in the dnf repository configuration, so you generally "
"don't need to manually import them into the rpm database."
msgstr ""

#: data/content/keys/faq/index.html:43
#, python-format
msgid ""
"In addition to the fedora-release package and this web page, you can "
"download the Fedora keys from a public key server, such as <a "
"href=\"%s\">keys.gnupg.net</a>."
msgstr ""
"除了 fedora-release 軟體包與此網頁之外，你還可以從公開的金鑰伺服器下載 Fedora 金鑰，例如 <a "
"href=\"%s\">keys.gnupg.net</a>。"

#: data/content/keys/faq/index.html:44
msgid ""
"For some repositories, such as repositories with stable and testing packages"
" in default configuration, <strong>dnf</strong> is able to find a proper key"
" for the repository and asks the user for confirmation before importing the "
"key if the key is not already imported into the rpm database."
msgstr ""

#: data/content/keys/faq/index.html:45
msgid ""
"You can always import a key into RPM's database by hand using the following "
"command:"
msgstr "你總是可以手動使用下列指令來將金鑰匯入 RPM 資料庫中："

#: data/content/keys/faq/index.html:48
msgid "Refer to <strong>rpm</strong> manual for more information."
msgstr "詳情請參閱 <strong>rpm</strong> 指南。"

#: data/content/keys/faq/index.html:49
msgid ""
"If you want to verify that the keys installed on your system match the keys "
"listed here, you can use GnuPG to check that the fingerprint of the key "
"matches.  For example:"
msgstr "若你希望驗證安裝在你系統上的金鑰是否符合列在此的金鑰，你可使用 GnuPG 來檢查金鑰的指紋是否符合。例如："

#: data/content/server/index.html:8
msgid "Fedora Server"
msgstr "Fedora Server"

#: data/content/server/index.html:19
#: data/templates/productselector-server.html:14
msgid ""
"The latest technology. A stable foundation. Together, for your applications "
"and services."
msgstr "最新科技，穩定基底。魚掌兼得，應用與服務的良伴。"

#: data/content/server/index.html:38
#, python-format
msgid ""
"“The simplicity introduced with rolekit and cockpit have made server "
"deployments a breeze. What took me a few days on other operating systems "
"took less than an hour with Fedora %(rel)s Server. It just works.”"
msgstr ""
"「rolekit 與 cockpit 導入的簡潔性讓伺服器佈署有如春風拂面。之前在其他作業系統上要花上好幾天的東西，在 Fedora %(rel)s "
"Server 上不到 1 小時就搞定了。它就是行。」"

#: data/content/server/index.html:39
msgid "Systems Engineer"
msgstr "系統工程師"

#: data/content/server/index.html:51
msgid ""
"Fedora Server is a short-lifecycle, community-supported server operating "
"system that enables seasoned system administrators experienced with any OS "
"to make use of the very latest server-based technologies available in the "
"open source community."
msgstr "Fedora Server 是短週期、社群支持的伺服器作業系統，能讓熟悉任一作業系統的系統管理員利用開源社群中基於伺服器的最新技術。"

#: data/content/server/index.html:62
msgid "Easy Administration"
msgstr "簡易管理"

#: data/content/server/index.html:63
msgid ""
"Manage your system simply with Cockpit's powerful, modern interface. View "
"and monitor system performance and status, and deploy and manage container-"
"based services."
msgstr "利用 Cockpit 強大、現代的介面輕鬆管理你的系統。檢視並監管系統效能與狀態，以及部署與管理基於容器技術的服務。"

#: data/content/server/index.html:77
msgid "Server Roles"
msgstr "伺服器 Role"

#: data/content/server/index.html:78
msgid ""
"There's no need to set up your server from scratch when you use server "
"roles. Server roles plug into your Fedora Server system, providing a well-"
"integrated service on top of the Fedora Server platform. Deploy and manage "
"these prepared roles simply using the Rolekit tool."
msgstr ""
"當你使用伺服器角色時，你便不需要從頭開始設定你的伺服器。伺服器角色插入你的 Fedora Server 系統中，以 Fedora Server "
"平臺為基礎提供整合良好的服務。只要使用 Rolekit 工具就能佈署與管理這些準備好的角色。"

#: data/content/server/index.html:81
msgid "Database Services"
msgstr "資料庫服務"

#: data/content/server/index.html:82
msgid ""
"Fedora Server brings with it an enterprise-class, scalable database server "
"powered by the open-source PostgreSQL project."
msgstr "Fedora Server 搭載開源的 PostgreSQL 專案，帶給你企業級、可延展的資料庫伺服器。"

#: data/content/server/index.html:96
msgid "Complete Enterprise Domain Solution"
msgstr "完整的企業網域解決方案"

#: data/content/server/index.html:97
msgid ""
"Level up your Linux network with advanced identity management, DNS, "
"certificate services, Windows(TM) domain integration throughout your "
"environment with FreeIPA, the engine that drives Fedora Server's Domain "
"Controller role."
msgstr ""
"透過 FreeIPA，也就是驅動 Fedora Server 的 Domain Controller role，來提升你的 Linux "
"網路環境，包括進階識別管理、DNS、憑證服務、Windows (TM) 網域整合等。"

#: data/content/server/index.html:110
msgid ""
"“The Docker Role for Fedora Server was simple and fast to install so that "
"you can run your Docker images. This makes a great testbed for beginners and"
" experts with docker so that they can develop their applications on the "
"fly.”"
msgstr ""
"「Fedora Server 的 Docker Role 安裝又快又簡單，一下就能跑自己的 Docker 映像檔。這是適合 docker "
"初學者與專家的良好測試基地，馬上就能拿來開發自己的應用。」"

#: data/content/server/index.html:111
msgid "Information Systems Student"
msgstr "資訊系統學生"

#: data/content/server/index.html:125 data/content/server/index.html:130
msgid "Ready to give Fedora Server a try?"
msgstr "準備好一試 Fedora Server 了嗎？"

#: data/content/server/download/index.html:8
#: data/content/server/download/server-download-splash.html:8
msgid "Download Fedora Server"
msgstr "下載 Fedora Server"

#: data/content/server/download/index.html:32
#, python-format
msgid "Download Fedora %(rel)s Server"
msgstr "下載 Fedora %(rel)s Server"

#: data/content/server/download/index.html:34
#, python-format
msgid "64-bit %sGB installation image"
msgstr "64 位元 %sGB 安裝用映像檔"

#: data/content/server/download/index.html:42
msgid ""
"The Fedora Server installation image allows you to make media for your "
"computer that boots to the installer to directly install Fedora Server on to"
" your hard drive"
msgstr "Fedora Server 安裝映像檔讓你製作可開機進入安裝程式，直接將 Fedora Server 安裝到你硬碟中的媒體"

#: data/content/server/download/index.html:43
#: data/content/workstation/download/index.html:50
msgid ""
"To use this image, you need a drive that can create or \"burn\" DVDs, or a "
"USB flash drive at least as big as the image."
msgstr "若要使用此映像檔，你需要可以製作或說是「燒錄」DVD 的裝置，或者是容量至少略大於這份映像檔的 USB 隨身碟。"

#: data/content/server/download/index.html:52
#: data/content/server/prerelease/index.html:78
msgid "Installation DVD:"
msgstr "安裝用 DVD："

#: data/content/server/download/index.html:54
#: data/content/server/prerelease/index.html:80
#, python-format
msgid "32-bit %sGB image"
msgstr "32 位元 %sGB 映像檔"

#: data/content/server/download/index.html:58
#: data/content/server/prerelease/index.html:84
#: data/content/workstation/download/index.html:60
#: data/content/workstation/prerelease/index.html:78
msgid "Netinstall Images:"
msgstr "網路安裝用映像檔："

#: data/content/server/download/index.html:60
#: data/content/server/prerelease/index.html:86
#: data/content/workstation/download/index.html:62
#: data/content/workstation/prerelease/index.html:80
#, python-format
msgid "64-bit %sMB image"
msgstr "64 位元 %sMB 映像檔"

#: data/content/server/download/index.html:61
#: data/content/server/prerelease/index.html:87
#: data/content/workstation/download/index.html:63
#: data/content/workstation/prerelease/index.html:81
#, python-format
msgid "32-bit %sMB image"
msgstr "32 位元 %sMB 映像檔"

#: data/content/server/download/index.html:77
#: data/content/workstation/download/index.html:79
msgid "Get more Fedora"
msgstr "取得其他種類的 Fedora"

#: data/content/server/download/index.html:81
#: data/content/workstation/download/index.html:88
msgid "ARM<span class=\"sup\">®</span> Technology"
msgstr "ARM<span class=\"sup\">®</span> 科技"

#: data/content/server/download/server-download-splash.html:50
#: data/content/workstation/download/ws-download-splash.html:55
msgid "How do I turn the Live image into bootable media?"
msgstr "我該如何將 Live 映像檔轉變成可開機的媒體？"

#: data/content/server/download/server-download-splash.html:51
#: data/content/workstation/download/ws-download-splash.html:56
#, python-format
msgid ""
"After you download the image, you will make bootable media from it. Either "
"<a href=\"%s\">burn the image to a blank DVD disc</a>, or <a "
"href=\"%s\">write the image to a USB flash drive</a>."
msgstr ""
"在你下載完映像檔後，你需要用它製作出可開機媒體。可以 <a href=\"%s\">將映像檔燒錄至空白 DVD 光碟中</a>，或是 <a "
"href=\"%s\">將映像檔寫入 USB 隨身碟中</a>。"

#: data/content/server/download/server-download-splash.html:52
#: data/content/workstation/download/ws-download-splash.html:57
msgid "How do I boot from the media?"
msgstr "我該如何從那份媒體開機？"

#: data/content/server/download/server-download-splash.html:53
#: data/content/workstation/download/ws-download-splash.html:58
#, python-format
msgid ""
"Consult your computer system's documentation for the procedure to boot from "
"media other than the built-in hard disk. The process may differ based on the"
" manufacturer and model of your computer. You may find <a href='%s'>these "
"common tips</a> useful."
msgstr ""
"請查閱你電腦系統隨附的文件，瞭解如何從內建硬碟以外媒體開機的操作程序。操作步驟根據電腦的製造商與型號不同會有所差異。你可以參考 <a "
"href='%s'>這些通用的秘訣</a>，可能會對你有所幫助。"

#: data/content/server/prerelease/index.html:8
#, python-format
msgid "Download Fedora Server %s"
msgstr "下載 Fedora Server %s"

#: data/content/server/prerelease/index.html:17
#, python-format
msgid "Download Fedora %(rel)s %(state)s Server"
msgstr "下載 Fedora %(rel)s %(state)s 伺服器"

#: data/content/server/prerelease/index.html:19
#, python-format
msgid "64-bit %sGB Installation Image"
msgstr "64 位元 %sGB 安裝映像檔"

#: data/content/server/prerelease/index.html:28
#, python-format
msgid ""
"This is pre-release software and is supported by the <a "
"href=\"%(team_url)s\">Server Working Group</a>. Please direct questions to "
"their <a href=\"%(team_list)s\">mailing list</a> or %(team_irc)s on "
"freenode."
msgstr ""
"這是預先發行軟體，由 <a href=\"%(team_url)s\">Server Working Group</a> "
"給予支援。請將遇到的問題直接提到他們的 <a href=\"%(team_list)s\">郵遞清單/a>，或是 freenode 上的 "
"%(team_irc)s。"

#: data/content/server/prerelease/index.html:67
#: data/content/workstation/prerelease/index.html:67
msgid "Validate 64-bit!"
msgstr "驗證 64 位元版！"

#: data/content/server/prerelease/index.html:70
#: data/content/workstation/prerelease/index.html:70
msgid "Validate 32-bit!"
msgstr "驗證 32 位元版！"

#: data/content/workstation/index.html:8
msgid "Fedora Workstation"
msgstr "Fedora Workstation"

#: data/content/workstation/index.html:19
#: data/templates/productselector-workstation.html:13
msgid "This is the Linux workstation you've been waiting for."
msgstr "這是你引領期盼的 Linux 工作站。"

#: data/content/workstation/index.html:31
msgid ""
"Fedora Workstation is a reliable, user-friendly, and powerful operating "
"system for your laptop or desktop computer. It supports a wide range of "
"developers, from hobbyists and students to professionals in corporate "
"environments."
msgstr ""
"Fedora Workstation "
"是適合你筆記型電腦或桌上型電腦使用的作業系統，可靠、友善、強大。它支援各式各樣類型的開發者，包括電腦愛好者、學生，到企業環境中的職業人士等。"

#: data/content/workstation/index.html:41
msgid ""
"“The plethora of tools provided by<br /> Fedora allows me to get the job "
"done.<br /> It just works.”"
msgstr "「Fedora 提供的海量工具<br />讓我能好好地完成工作。<br />它就是行。」"

#: data/content/workstation/index.html:42
msgid "JVM performance engineer"
msgstr "JVM 效能工程師"

#: data/content/workstation/index.html:53
msgid "Sleek user interface"
msgstr "乾淨俐落的使用介面"

#: data/content/workstation/index.html:54
msgid ""
"Focus on your code in the GNOME 3 desktop environment. GNOME is built with "
"developer feedback and minimizes distractions, so you can concentrate on "
"what's important."
msgstr ""
"GNOME 3 桌面環境讓你更能專注於你的程式碼。GNOME 根據開發者的意見回饋建構而成，將讓你分心的機會減到最低，所以你就能專心處理重要的事情。"

#: data/content/workstation/index.html:72
msgid "Complete open source toolbox"
msgstr "完善的開放源碼工具組"

#: data/content/workstation/index.html:73
msgid ""
"Skip the drag of trying to find or build the tools you need. With Fedora's "
"complete set of open source languages, tools, and utilities, everything is a"
" click or command line away. There's even project hosting and repositories "
"like COPR to make your code and builds available quickly to the community."
msgstr ""
"你不再需要拖著腳步嘗試找出或建置出你所需要的工具了。有了 Fedora "
"對開源語言、工具、公用程式的完整組合，什麼事都只要點個滑鼠，或是打個指令就行。還有 COPR "
"這樣的專案代管與軟體庫，讓你的程式碼與組建成果都能快速分享給社群使用。"

#: data/content/workstation/index.html:86
msgid "GNOME Boxes & other virt tools"
msgstr "GNOME 機櫃與其他虛擬工具"

#: data/content/workstation/index.html:87
msgid ""
"Get virtual machines up and running quickly to test your code on multiple "
"platforms using GNOME Boxes. Or dig into powerful, scriptable virtualization"
" tools for even more control."
msgstr "透過 GNOME 機櫃設好虛擬機器，迅速執行，在多重平臺上測試撰寫的程式代碼。或是深入強大、可用指令稿操作的虛擬化工具，獲取更多的控制權。"

#: data/content/workstation/index.html:104
msgid "Built-in Docker support"
msgstr "內建 Docker 支援"

#: data/content/workstation/index.html:105
msgid ""
"Containerize your own apps, or deploy containerized apps out of the box on "
"Fedora, using the latest technology like Docker."
msgstr "一裝好 Fedora 就能使用 Docker 之類的最新技術，將你的程式容器化，或是佈署容器化過後的程式。"

#: data/content/workstation/index.html:185
#: data/content/workstation/index.html:190
msgid "Ready to give Fedora Workstation a try?"
msgstr "準備好體驗 Fedora Workstation 了嗎？"

#: data/content/workstation/download/index.html:8
#: data/content/workstation/download/ws-download-splash.html:8
msgid "Download Fedora Workstation"
msgstr "下載 Fedora Workstation"

#: data/content/workstation/download/index.html:38
#, python-format
msgid "Download Fedora %(rel)s Workstation"
msgstr "下載 Fedora %(rel)s Workstation"

#: data/content/workstation/download/index.html:40
#: data/content/workstation/prerelease/index.html:19
#, python-format
msgid "64-bit %sGB Live Image"
msgstr "64 位元 %sGB Live 映像檔"

#: data/content/workstation/download/index.html:48
msgid "What is a Live image?"
msgstr "什麼是 Live 映像檔？"

#: data/content/workstation/download/index.html:49
msgid ""
"The Fedora Workstation Live image allows you to make media for your computer"
" that provides a complete, running Fedora Workstation you can run right "
"away. You can use the Live image to test and play with Fedora without making"
" changes to your hard disk. When you are ready, you can install Fedora to "
"your hard disk from the Live image."
msgstr ""
"Fedora Workstation Live 映像檔讓你製作可以立即在你電腦上執行的完整、可運行之 Fedora Workstaioon "
"媒體。你可以使用 Live 映像檔來測試、體驗 Fedora，卻又完全不會動到你的硬碟。一旦你覺得滿意後，再從 Live 映像檔安裝 Fedora "
"到你的硬碟中。"

#: data/content/workstation/download/index.html:58
#: data/content/workstation/prerelease/index.html:76
#, python-format
msgid "32-bit %sGB Live image"
msgstr "32 位元 %sGB Live 映像檔"

#: data/content/workstation/download/index.html:82
#: data/templates/footer.html:43
msgid "Fedora Spins"
msgstr "Fedora Spins"

#: data/content/workstation/download/index.html:85
#: data/templates/footer.html:44
msgid "Fedora Labs"
msgstr "Fedora Labs"

#: data/content/workstation/prerelease/index.html:8
#, python-format
msgid "Download Fedora Workstation %s"
msgstr "下載 Fedora Workstation %s"

#: data/content/workstation/prerelease/index.html:17
#, python-format
msgid "Download Fedora %(rel)s %(state)s Workstation"
msgstr "下載 Fedora %(rel)s %(state)s 工作站版"

#: data/content/workstation/prerelease/index.html:28
#, python-format
msgid ""
"This is pre-release software and is supported by the <a "
"href=\"%(team_url)s\">Workstation Working Group</a>. Please direct questions"
" to their <a href=\"%(team_list)s\">mailing list</a> or %(team_irc)s on "
"freenode."
msgstr ""
"這是預先發行軟體，由 <a href=\"%(team_url)s\">Workstation Working Group</a> "
"給予支援。請將遇到的問題直接提到他們的 <a href=\"%(team_list)s\">郵遞清單</a>，或是 freenode 上的 "
"%(team_irc)s。"

#: data/templates/cloud-tab.html:9
#, python-format
msgid "Fedora %s "
msgstr "Fedora %s"

#: data/templates/cloud-tab.html:14
msgid "Architecture"
msgstr "架構"

#: data/templates/cloud-tab.html:15
msgid "Root store"
msgstr "Root 商店"

#: data/templates/cloud-tab.html:29
msgid "Launch AMI instance"
msgstr "啟動 AMI 實體"

#: data/templates/cloud-tab.html:43
msgid "Select the nearest region"
msgstr "選取最接近的區域"

#: data/templates/cloud-tab.html:49
msgid "64-bit (x86_64)"
msgstr "64 位元 (x86_64)"

#: data/templates/cloud-tab.html:50
msgid "32-bit (i386)"
msgstr "32 位元 (i386)"

#: data/templates/cloud-tab.html:54
msgid "Launch it!"
msgstr "啟動！"

#: data/templates/content-export-regulations.html:9
msgid "Export Regulations"
msgstr "出口管制"

#: data/templates/content-export-regulations.html:11
msgid "Read full export regulations"
msgstr "閱讀完整的出口管制規範"

#: data/templates/export-regulations.html:10
msgid ""
"By clicking on and downloading Fedora, you agree to comply with the "
"following terms and conditions."
msgstr "當您點按並下載 Fedora 時，代表您同意遵守下列條款與細則。"

#: data/templates/export-regulations.html:11
msgid "Read more >"
msgstr "深入瞭解 >"

#: data/templates/footer.html:14
msgid "About"
msgstr "關於"

#: data/templates/footer.html:17
msgid "About Fedora"
msgstr "關於 Fedora"

#: data/templates/footer.html:18
msgid "Sponsors"
msgstr "贊助商"

#: data/templates/footer.html:19
msgid "Fedora Magazine"
msgstr "Fedora 雜誌"

#: data/templates/footer.html:20
msgid "Legal"
msgstr "法律"

#: data/templates/footer.html:40
msgid "Get Fedora Workstation"
msgstr "取得 Fedora Workstation"

#: data/templates/footer.html:41
msgid "Get Fedora Server"
msgstr "取得 Fedora Server"

#: data/templates/footer.html:42
msgid "Get Fedora Cloud"
msgstr "取得 Fedora Cloud"

#: data/templates/footer.html:45
msgid "Fedora ARM<span class=\"sup\">®</span>"
msgstr "Fedora ARM<span class=\"sup\">®</span>"

#: data/templates/footer.html:46
msgid "Torrent Downloads"
msgstr "Torrent 下載"

#: data/templates/footer.html:53
msgid "Support"
msgstr "支援"

#: data/templates/footer.html:56
msgid "Get Help"
msgstr "取得協助"

#: data/templates/footer.html:57
msgid "Ask Fedora"
msgstr "想問 Fedora"

#: data/templates/footer.html:58
msgid "Forums"
msgstr "論壇"

#: data/templates/footer.html:59
msgid "Common Bugs"
msgstr "常見臭蟲"

#: data/templates/footer.html:60
msgid "Fedora Developer Portal"
msgstr ""

#: data/templates/footer.html:61
msgid "Installation Guide"
msgstr "安裝指南"

#: data/templates/footer.html:67
msgid "Join"
msgstr "參與"

#: data/templates/footer.html:70
msgid "Join Fedora"
msgstr "加入 Fedora"

#: data/templates/footer.html:71
msgid "Planet Fedora"
msgstr "Fedora 星球"

#: data/templates/footer.html:72
msgid "Fedora SIGs"
msgstr "Fedora SIG"

#: data/templates/footer.html:73
msgid "Fedora Account System"
msgstr "Fedora 帳號系統"

#: data/templates/footer.html:74
msgid "Fedora Community"
msgstr "Fedora 社群"

#: data/templates/footer.html:88
msgid "Fedora is sponsored by Red Hat."
msgstr "Fedora 由 Red Hat 提供贊助。"

#: data/templates/footer.html:89
msgid "Learn more about the relationship between Red Hat and Fedora »"
msgstr "深入瞭解 Red Hat 與 Fedora 之間的關係 »"

#: data/templates/footer.html:90
#, python-format
msgid "© %(year)s Red Hat, Inc. and others."
msgstr "© %(year)s Red Hat, Inc. 與其他人。"

#: data/templates/footer.html:90
msgid ""
"Please send any comments or corrections to the <a href=\"//fedorahosted.org"
"/fedora-websites/\">websites team</a>."
msgstr "請將意見回饋或錯誤訂正寄送給 <a href=\"//fedorahosted.org/fedora-websites/\">網站團隊</a>。"

#: data/templates/footer.html:96
msgid "Change Language"
msgstr "變更語言"

#: data/templates/footer.html:100
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: data/templates/moretofedora.html:12
msgid "There's more to"
msgstr "還有更多"

#: data/templates/generic/docs-links.html:8
msgid "Documentation and other resources"
msgstr "文件與其他資源"

#: data/templates/generic/docs-links.html:9
#, python-format
msgid ""
"Before installing Fedora, you may want to confirm your system meets minimum "
"requirements for Fedora. Consult <a href=\"%s\">the online release notes</a>"
" to see minimum requirements and recommendations."
msgstr ""
"在安裝 Fedora 之前，你可能想要確認你的系統是否符合最低的 Fedora 需求。請查閱 <a href=\"%s\">線上的發行備註</a> "
"來確認最低需求與推薦配備。"

#: data/templates/generic/docs-links.html:10
#, python-format
msgid ""
"There is also a <a href=\"%s\">complete Installation Guide</a> available. We"
" recommend you look through it before installing to your system, since it "
"answers many common questions."
msgstr "還有一份 <a href=\"%s\">完整的安裝指引</a> 可以參考。我們推薦你在安裝系統之前先瀏覽一遍，因為內含許多常見問題的解答。"

#: data/templates/generic/other-media-sources.html:8
msgid "Other ways of obtaining media"
msgstr "取得媒體的其他方式"

#: data/templates/generic/other-media-sources.html:9
#, python-format
msgid ""
"You may purchase installation media for Fedora from <a href=\"%s\">online "
"vendors</a> or a <a href=\"%s\">local vendor</a> in your area."
msgstr "請由 <a href=\"%s\">網路商店</a> 或你當地的 <a href=\"%s\">本地賣家</a> 購買 Fedora 的安裝媒體。"

#: data/templates/generic/other-media-sources.html:10
#, python-format
msgid ""
"Can't afford the price of installation media? Request Fedora installation "
"media from the <a href=\"%s\">Fedora Free Media Program</a>."
msgstr "無法負擔安裝媒體的價格嗎？你可以到 <a href=\"%s\">Fedora 免費媒體計劃</a> 申請 Fedora 安裝媒體。"

#: data/templates/keys/key-button-and-modal-obsolete.html:45
#: data/templates/keys/key-button-and-modal.html:45
msgid "GPG Key Information"
msgstr "GPG 金鑰資訊"

#: data/templates/keys/key-button-and-modal-obsolete.html:50
#: data/templates/keys/key-button-and-modal.html:50
msgid "Key ID"
msgstr "金鑰 ID"

#: data/templates/keys/key-button-and-modal-obsolete.html:54
#: data/templates/keys/key-button-and-modal.html:54
msgid "Fingerprint"
msgstr "指紋"

#: data/templates/keys/key-button-and-modal-obsolete.html:59
#: data/templates/keys/key-button-and-modal.html:59
msgid "uid"
msgstr "UID"

#: data/templates/keys/key-button-and-modal-obsolete.html:65
#: data/templates/keys/key-button-and-modal.html:65
msgid "sub"
msgstr "SUB"

#: data/templates/keys/key-button-and-modal-obsolete.html:79
#: data/templates/keys/key-button-and-modal.html:79
msgid "Get it from:"
msgstr "來源取自："
